信 - 黑色柳丁

你班賤種00後係咪唔識牙信 / 黑色柳丁 ^^

識阿信, 但只識陶吉吉首黑色柳丁

阿信有隻碟專cover 其他人歌
我有聽過吉吉版本，不過鍾意牙信版本多啲，因為澎湃啲
。。